係fb見到個招聘廣告

急急急💰💰💰銀行盤
男性 1.7m以上 40歲以下
銀行內巡邏
星期一至六
0830-1730
每小時＄120

退休紀律部隊（警隊）
男性
銀行外圍巡邏
星期一至六
0830-1730
每小時$200

（以上需要入職，銀行出糧）
以上職位需有保安證和Qas證書
有意者請WhatsApp68938870
楊小姐
（附上一張相片、身高 ？)

係咪中銀請睇場

唔可以寫明要男性
快啲去平機會送佢一程
68938870
楊小姐
bye~

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

申請入職做內鬼先